啱啱喺街屌到個冇戴罩嘅女仔跪喺度喊

是咁的
頭先喺街見到個十幾廿歲嘅女仔罩都唔帶喺度行
於是我就行埋去問
:我
:個女仔

我：你做咩唔帶罩？
個女仔：焗囉
我：你知唔知咁做好危險㗎，害人又害已
個女仔：肺炎咋嘛，當年沙士我都冇戴罩啦
我：沙士還沙士，肺炎還肺炎，總之你唔帶罩呢，就好危險嘅
個女仔：我係唔中意戴呀~吹咩？

於是我終於忍唔到

你同我跪喺度！！！

依一喝可以話係驚天地，泣鬼神
隔離個阿婆嚇到由個輪椅碌咗出馬路
個女仔嚇到即刻跪咗喺度
仲開始喊

我：屌你老母，口罩你就識戴，bra就唔肯戴
你唔戴bra成對波型出曬嚟不特止，粒的仲要現曬型，點搞呀小姐。啲司機一陣間掛住望炒車你點對得住人。同埋依家啲大陸佬落曬嚟，你咁樣好危險㗎，隨時失身之餘中埋肺炎。

我一路屌，佢就一路喊
最後我見佢話知錯喇就放過佢，陪佢一齊去買完罩再幫佢戴，返到屋企先除

樓主做得好，依啲女唔屌唔得
我地中華兒女係龍的傳人，唔駛帶罩

好man

冇喊到塞息
回哂塘

負評咗

中國人，respect

好mean

返到屋企我先塞到佢窒息都未遲

無以前咁霸氣
老喇你

我對女仔係斯文啲

push

十卜ching！！

十幾廿歲
沙士果陣幾歲？

點解香港人要通宵排口罩咁慘！

究竟係咩世界！

條龍長到明知買唔到都要排，好似買六合彩咁，點解！林鄭班仆街喺到做緊乜？

幾歲lor

5/10

連登好多中華兒女

屌左未

咁到底有戴定冇戴

原來講緊奶罩

大家都係罩，不用分得那麼清